Canon 80D 一問

請問80D拍vlog會唔會話有咩缺點？

可能會太重，而且冇log profile

巴打有冇推薦
用途 3成拍片 7成影相
9000$內

80D vlog 係幾好
最好係個screen 拍果時自己可以望到 touch screen 禁幾下就得唔洗反返轉禁制
對焦準同快
但真係重左少少都冇4K

明白 應該暫時未會拍4K

有冇巴打推介其他

G8/85

D畫質咁差 4:2:0 8bit

等m50啦